貝爾法斯特

有冇人考慮？據說生咗個仔女會可以選擇愛爾蘭籍

一樣考慮緊 但我一支公冇人冇物唔知生仔野
純粹個頭應該生活成本低之餘就業率高
反正我地最底限既條件係要生活到六年
本身就唔志在或者冇料搵大錢既話暫時睇黎唔錯